有無人坐車見到班藍絲廢老同班港豬唔帶口罩 已經覺得好興奮

你地千其唔撚好帶口罩 快撚D死哂佢